咬斷黑警手指港大畢業生被判監5年半

DKLM

5年半，係咪痴撚線

法治崩壞到同第三世界地方無分別

屌你老母都痴鳩線

將軍澳藍絲斬人都無咁重

判得重撚過誤殺

cls

前年7月14日沙田新城市廣場爆發警民衝突，港大畢業生杜啟華被指蓄意咬斷警長手指及揮打雨傘致高級警司手臂骨折。經審訊後，他早前被裁定有意圖而傷人、對他人身體加以嚴重傷害、襲警及公眾地方擾亂秩序共4罪全部罪成，今於在西九龍法院判刑。陳仲衡法官指判刑時需考慮到懲罰犯案者、阻嚇後來者、撫平受害人及其家人所受的傷害及被告更新改過的需要，終就4罪判被告囚5年半。

控罪指，杜啟華於前年7月14日在沙田新城市廣場第一期的公眾地方作出擾亂秩序的行為；另指他在L3層襲擊執行職責的警員葉卓軒；非法及惡意地對高級警司梁子健的身體加以嚴重傷害；以及意圖使偵緝警長梁啟業的身體受嚴重傷害而非法及惡意地傷害他。

On9自己放手指入口 仲要人地本能反應

死黑警插人眼在先 都可以判5年半 我屌你老母

個死黑警係其中一隻手指插人隻眼

刑期計過一樣，但斬人因為認罪同自首減1/3
都判45個月，即是唔認罪就會判67.5個月。

個黑警有無入ICU?

俾我一定吞撚埋先算

呢單野真係太過份
黑警攻擊人在先
千古冤案

判到同天琦暴動罪咁重 cls

Cls
手足

5年半..........

對比十年算好好架啦

犯罪就要坐架啦

咁我而家踢爆你類港豬一枚

我屌你老母